[打完即入箱]曹星如掟哂兩隻拳套俾觀眾？HKBN點算？

有冇人解釋下

呢個好笑

4

笑死

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥

無話邊場決戰既拳套

hkbn抽到個拳套係咪做假？

打完即入箱

再打多次囉

公關災難

我都諗緊

打飛機

笑撚死

hkbn: 屌下次唔撚幫你

落台執返

6C信

決戰球衣

打完即入箱

打完咩啊？

關公

抽到嘅觀眾知咩事啦

要賠一萬了

價值1萬

公佈HKBN抽獎結果：接到拳套的兩位觀眾。

商品說明條例告佢

笑到gapgap聲

笑撚左

留名睇HKBN點拆!

打完即刻擺入箱, 但無話擺Rex用緊過雙

冼左hkbn一獲

2個名額

可能打完飛機即入箱？

REX掉撚左2萬蚊落街

hkbn點收科

當hkbn送左比現場觀眾，搞掂
or用$20000 買返， 再抽過

打和啦 super!

打完即入箱！

張圖藍色,佢戴果對係紅色

無話邊次決戰

公關補獲快到
係咪mon實連登

公關

自爆

Cls 真係拎得返？

Rex表示興奮得滯唔撚記得咗

hi edward lai

佢話呢對係比賽果對就係架啦

有冇人信真係執得返

Pish

一萬都唔值

現場咁多CAM
拎得返唔出奇既

其實個haha emoji得10 幾個人

執返佢囉

又自爆

一鑊竅起HKBN

Edward

佢掉個下好撚好笑

巴打幾大隻

點執

肥仔一名

我染到一個點

大隻過星如

邊個叫你認

好笑

咁都有人自爆

咪撚戇鳩啦下下都話自爆

Ok我柒咗

實捉到你

好波

Edward 你好

變咗起底post

入到黎又有好笑野睇

Edward!!!!!

高質POST 留言都好撚好笑 自爆

Hkbn: 屌 中伏

笑下咪算

Edward Lai

仲要留haha個下先抵死

Edward lai

抽獎方式就係睇下邊個接到

噉都可以騎劫咗
edward lai請受小弟一拜

又真係好笑喎

咁都有自爆睇

樓上咁唔小心

食屎啦HKBN! 舊客價貴到仆街

咁都有笑料

本身個Post已經有笑料
仲要有自爆 笑死人

有mutual fd都出賣你個冚家鏟

又話無價紀念
但又價值一萬

其實有咁多個比haha 點解會知佢係Edward ?
小弟不才

驗眼

巴打，我建議你去驗下眼好喎

你唔係不才而係盲 睇唔到右下？

有共同朋友唔等於佢係edward架喎？
佢係joe wong唔得既咩？ 其中位巴打有共同朋友有份比haha 同係10個入面邊個係圖主好似無關係？

好彩有寫價值一萬
道個歉話無得送，改一萬蚊現金獎咪算

都係兩皮野小數目

呢個要驗腦…

你再驗驗眼先啦

今次真係 😂haha

快啲驗眼啦

冇點驗？

Sor 眼殘

一次過滿足曬我三個願望

觀眾全部有裝hkbn, 改左方法派姐

算靚仔過啲m記毒撚架啦

依個post真係多笑點

一個post 幾單笑料
真心高質，唔推唔得

假？

點執?觀眾全部佢既人?

仲有笑料

掩口費唔止兩萬啦睇黎

咁都有自爆

笑完再笑 醒哂

我以為佢真係執番先敢咁講
唔係估唔到有人會踢爆下話

用隻假既當真

商品條例

點執返 同個觀眾講掟完想要返？
災難

留名待笑

Del唔切留言😂

關公要兩連hit 係咪第一次

口德-10

劇情峰迴路轉

呢個post真係好精彩

俾隻雞汁到

HKBN 關公快d交代吓

人地得罪你咩？
見到人地就話人雞

汁你老母咩

真係話要番

應該即刻開佢價10萬

唔肯還唔通告佢偷野

頭先睇直播見佢完左就一野飛晒出去已經想問

癡撚線

hkbn可以攞返拳套
扮工作人員？

貪佢D汗味咩

一定同rex簽咗約啦 兩隻拳套打完點睇都係HKBN財產 唔係係掉咗出去就唔屬於HKBN 實有得拎返

定你覺得 地上執到寶問天問地都攞唔到

D毒撚真係好痴線 見到女人開口就話人係雞 連登精神？

好多笑點

笑得幾好睇

連登仔
女人就係雞㗎啦

咪買過另一對，再簽名，完成！

執返個下好笑

咁如果我同你簽左約話借張一千蚊紙比你，仲要寫明number，之後我張張一千蚊掉落c個銀包。

咁個結局應該係點？

真心求教

女人天生係雞確係事實

yes 你老母都係

十個女人九隻雞
最後一隻係私家雞

Sor,應該係咁先啱

十個女人十個都係雞
只係公雞同私雞嘅分別

條女比咁多條仔圍住，得兩個解釋
1 成班仔都係死狗公
2 條女係雞

駁唔到

搵職員買返再送

連登神探

好撚難睇

起碼都送啲野比執到既人啦

汁你老母

無啦啦話人雞 做乜9

仇女呢啲嘢我哋識啲咩啊

唔係送比觀眾 咁即係曹星如拎野掉鳩人啦

算唔算普通襲擊?

前特首三文治案審緊
個單同呢單一樣

決戰拳套唔等於尋日個對喎

金鐘仔

跟進

同意

所以我覺得實際上出面問觀眾拎返個個
隨時係曹星如啲經理嚟

高質post

你係死蠢唔洗咁大聲周圍同人講架 懵炳

你好Edward Lai

執左死都唔拎返出黎
佢飛去觀眾嘅動機好明顯唔係唔小心跌咗
而係想送俾觀眾

Keroro24 做咩咁快改名何東精子

當星如係唔小心跌左定有心丟棄？

戇撚鳩
叫得innocent 有閪責任perform A既duty
讀過啦

如果係咁就正
有屈錢大法

呢個po真心多笑野睇

以後一round 換一次拳套

2手底褲，日日換新

其實拎到收埋佢真係吹你唔脹

點解冇屬於過c?
A比左c係事實
a違約關c咩事？
b要追都係搵返a啦

老實講如果係我執到 真係老閪都唔比
曹星如都冇權叫我比返佢啦

其實佢想講個套係condom
打完飛機即入箱

打完即入廠

其實爭議點會係 曹星如拋左個拳套出去後 個拳套擁有權
如果無任何口頭 / 書面承諾轉讓 個拳套擁有權依然會係曹星如到
但上面有張係個女仔拎住個拳套同曹星如合照
而曹星如肯同個女仔影相又無即時問佢拎返
有默許左個女仔拎個拳套意思
同時唔排除曹星如有口講 送個拳套比個女仔 可能

而上面懶叻拋Contract law又利申9up戴頭盔 會唔會太核突？
紅字個例子
正常讀contract law時必定讀過
不過睇黎你一知半解
原本個例子係 A賣X比B
之後B將X賣比C
但A發現A同B份contract無效
呢個時候X個擁有權就會係A而唔係C
因為B無權將X賣比C
具體用返拳套例子會易明少少
假設 曹 同BN 有份有效contract
曹需要係打完拳賽後即時將拳套比BN入箱
而曹無履行承諾 將個拳套送贈比港女A
曹就需要負上違約責任
至於個拳套擁有權就會落係港女A
而唔係BN / 曹

我覺得呢個例子有少少錯，應該係B(曹)賣X比C(HKBN)
但之後B再送/拋比A(港女)，咁C發現B毀左B同C既contract
呢個時候C可以選擇terminate the contract, 叫B賠償(放棄X既擁有權)，又或者堅持要X(i.e. continue the contract)
係呢個情況下，C應該會堅持要X(因為要同市民交待)，咁C就會繼續有X既擁有權
咁A就會變左commit conversion 即使A係innocent
C可以要求法庭頒令 叫A交出X
而之後A可以要求B賠償佢因為失去X所導致既損失

大約就係咁樣，2年前讀完宜家唔係好記得
有錯屌得細力D

too long didn't read

Rex嘅汗水喺哂拳套入面

屌你佢真係走去回應
笑死

香港闊頻唔好咁柒喇

價值10000？點定價架